新手想養狗， 每個月其實要用幾多錢

求指教，計埋要打針嗰d費用

問老納

唔同，老衲係被養

25kg，一個月淨係食$1500，touchwood都無乜額外開支

我見啲人又話要乾糧濕糧,點樣最好

2千幾到啦果陣養..隻肥野食極唔飽係咁話要

一病基本上就好金，要預埋

lm

你無儲蓄10 萬8 萬都唔好養

唔係隻狗有咩頭暈身慶你就要眾籌醫狗

乾糧，加貓罐頭

食物其實狗糧就得
除非養大狗否則食方面好平

花最多嘅都係時間
一來狗要人陪
然後定期沖涼（連吹乾預兩個鐘）
修毛剪指甲執屎執尿放狗
仲未計教唔聽話隻狗會咬人就仆街
最好屋企有人唔洗返工先好養

單純錢嘅話
最貴都係睇醫生
同埋可能要開多好多冷氣機同抽濕機

諗住養柴犬或者可基睇下會唔會乖啲

真係要諗清楚，病得嚴重嘅話，要打血針，$8000 一枝 每個星期打一次

新手養柴犬真係要諗清諗楚
柴犬性格固執好難教

柴狗唔易wor

新手一個人住唔好養狗仔

糧方面，其實最緊要搵隻狗仔食落屙靚屎既糧
新手表示養左半年，每個月大約千五蚊

乾糧+零食+魚油+海草粉+尿墊+消毒用品+抹耳+刷牙+沖涼+出街用品

屋企人養緊兩隻松鼠狗
最貴係睇醫生
一次小事一隻洗一、二千
大件事要留醫，小則一萬，大則三四萬
最好響隻狗BB果陣每個月儲定筆數for 將來老咗睇醫生

柴犬出名有性格唔易教
哥基就超活潑但又易傷
兩隻都唔係咁易喎

😍😍

健康嘅話好平，一定平過養女

我仲諗住佢鍾意乾淨而且又忠心會乖d

唔會啦不過你上YouTube睇吓啲人點養狗啦應該會全面啲

哥基一吠真係嚇到心都離一離
為食到癲，又係街成日執垃圾食

柴犬好硬頸 利申屋企隻柴就快2歲